{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043560",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3018197",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 아쿠아뷰티크풀빌라(월정리)"
    },
    "text": "アクアビューティクは水を意味するAquaとBeautifulとBoutiqueの合成語であるBeautiqueで構成されたホテルです。 このホテルはみんなに美しい経験を提供したい気持ちをBEAというスローガンで表現しています。 既存のホテルやプールヴィラは費用が負担で海を楽しむことが難しかった人のために、アクアビューティクは空間と付帯施設を縮小して宿泊料金を適切に調整しました。 客室は春、夏、秋に稼働するプライベートプールもあり、100%海の眺めを提供しています。 宿は月亭里海水浴場から近いので宝石エメラルド色の景観を楽しむことができます。 自動入室退室システムを導入し、簡単なチェックインとチェックアウトを提供しています。 天災地変により済州への移動が不可能な場合は、宿泊料金を100%払い戻ししています。 ペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者はご利用いただけません。 宿のレビューの中には海の眺めや個人プールを通じて美しい景色を楽しめるという肯定的な意見や、除湿機の騒音や蚊やほこりが多いという否定的な意見もあります。 さらにバーベキュー場があり、ぬるま湯を利用できるプールもあります。 全体的に宿のサービスとスタッフの親切さに対する評価は良かったですが、施設管理に対する残念さが残るようです。",
    "QA": [
        {
            "question": "アクアビューティクはどのようなスローガンで自分自身を表現していますか？",
            "answer": "アクアビューティクはBEAというスローガンで、みんなに美しい経験を提供したい気持ちを表現しています。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクはどのような人々のために設計されましたか？",
            "answer": "アクアビューティクは、既存のホテルやプールヴィラが費用の負担で海を楽しむことが難しかった人々のために設計されました。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクの客室にはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "アクアビューティクの客室には、春、夏、秋に稼働するプライベートプールがあり、100%海の眺めを提供しています。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "アクアビューティクは月亭里海水浴場から近い場所に位置しており、宝石エメラルド色の景観を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクではどのようなチェックイン・チェックアウトシステムが提供されていますか？",
            "answer": "アクアビューティクでは自動入室退室システムが導入されており、簡単なチェックインとチェックアウトが提供されています。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクへの移動が不可能な場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "天災地変により済州への移動が不可能な場合、アクアビューティクでは宿泊料金を100%払い戻しています。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクではペットや未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "アクアビューティクではペットの出入りは不可であり、保護者がいない未成年者は利用することができません。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクの宿泊者のレビューにはどのような意見がありますか？",
            "answer": "アクアビューティクの宿泊者のレビューには、海の眺めや個人プールを通じて美しい景色を楽しめるという肯定的な意見や、除湿機の騒音や蚊やほこりが多いという否定的な意見があります。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "アクアビューティクにはバーベキュー場やぬるま湯を利用できるプールなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "アクアビューティクのサービスやスタッフに対する評価はどうでしょうか？",
            "answer": "全体的にアクアビューティクのサービスやスタッフに対する評価は良いですが、施設管理に対しては残念さが残るとの意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 649
    }
}